{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daynice.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이나이스호텔"
    },
    "text": "デイナイスホテルは2つ星クラスで、保寧内のビーチに位置しています。 大川海水浴場までは0分の距離で、Muryangsa Templeまでは28kmの距離にあります。 客室内にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、それぞれの客室には専用バスルームがあります。 構内には専用駐車場もあり、客室内にはやかんなどの設備があります。 一部の客室にはバルコニーや海の眺めが楽しめる客室もあります。 客室には薄型TVと無料の洗面用具が提供され、24時間フロントデスクのスタッフが英語と韓国語で宿泊客の用事を処理します。 群山国際空港はこのホテルから66km離れていて、Geumsa-ri Catholic Churchや洪州城の女夏亭などの名所まではそれぞれ39kmと43kmの距離に位置しています。 このホテルは保寧中心部からは9km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "デイナイスホテルは何つ星クラスですか？",
            "answer": "デイナイスホテルは2つ星クラスです。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "デイナイスホテルは保寧内のビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルから大川海水浴場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "デイナイスホテルから大川海水浴場までは0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルからMuryangsa Templeまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "デイナイスホテルからMuryangsa Templeまでは28kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デイナイスホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、専用バスルームもあります。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、デイナイスホテルには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "デイナイスホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "デイナイスホテルの周辺にはGeumsa-ri Catholic Churchや洪州城の女夏亭などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルから群山国際空港までの距離は何kmですか？",
            "answer": "デイナイスホテルから群山国際空港までは66kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルは保寧中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "デイナイスホテルは保寧中心部から9km離れています。"
        },
        {
            "question": "デイナイスホテルのスタッフはどのような言語で対応していますか？",
            "answer": "デイナイスホテルのスタッフは英語と韓国語で宿泊客の用事を処理しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 495
    }
}